一人一句送比鄭秀文既歌詞

你等他悔改 好不過你鬆手放開

上帝早已預備

好好分開應要淡忘 你找到你伴侶？？

哭泣聲絕無意義

是錯的不管再美好

我難忍耐 再尋苦海

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張

愛多一次 痛多一次 也得分手
等最後一次白頭
愛多一次 痛多一次 誰能忍受
一個人痛苦已足夠

明明他不配做對象

忘掉種過的花 重新的出發放棄理想吧

如可 這麼理智的話
那段愛可能是假
就與他哭到快樂吧

獨自去偷歡 我謝絕你監管

愛被馴服過更精彩

放過自己

當天你與我真的深愛過
今天我愛你又如何

堂堂男人，如何能忍

不可以 哭一次
請跟我 來緊記六個字：「不可以 哭一次」
只可以 流珍貴愉快淚兒

念著六字 謝謝天使
堂堂男兒 求饒太遲
每次去愛 要每一次 為舊日雪恥
昨日憾事 昨日的事
誰人猶疑 齊來支持
給你給我 衝刺姊妹同志

望妳忍痛下去 我很顧慮
但妳願意為了他心粉碎

You’re gonna let go